(不合作運動)我同老豆老母講你哋支持送中，我就唔俾家用

認真我老豆係廢老，日日睇住tvb新聞台不斷loop，最鐘意屌民主派黃絲搞亂香港，收西方錢。

最近成日話送中條例係針對民主派黃絲，其他人根本唔駛驚，市民係俾人呃。
我忍唔住反駁送中通過會引起西方撒資，樓價大跌，失業率上升。(講法治講自由佢唔明)

我老豆有講外國撒資味撒資，中國大把錢未驚過。我就話你唔好以為好好玩，你個仔我就係做外資公司，你住緊層樓隨時負資產俾銀行call loan，到時候你唔好問我點解無家用。你哋兩個到時番去做part time養自己。

之後幾日唔再屌，又講條例都係推太急...

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

現有大家要爭取D問題層次如果向上推,就會發現係香港現有制度出現問題,一日冇真普選,相同問題絕對會源源不絕!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

冇用，屋企個廢老話西方國家撒資咪撒囉
我話我會揾唔到野做，佢話做人唔洗咁悲觀喎
最多咪辛苦啲
佢話佢都係咁捱㗎啦

直接DELETE TBB D台，係最快方法。

搵唔到野做已經唔係辛苦啲咁簡單，係飯都無錢開

咁得啦
電視唔好睇sony
電話唔好用apple samsung
white goods唔好用日產德產意產
車唔要歐洲車日本車美國車
煙都唔好食萬寶路

push

家用減半
然後同佢講最多咪辛苦d

推

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

廢老真係廢老 鬼唔望佢快啲死 你快啲諗辦法激到佢爆血管咪少一票

咁做不孝，我叫我老豆味群埋班阿伯咁多，左頭左腦。成班都唔知個世界發展成點，當年為左避共產黨就黎香港，今日就推班後生入虎口，接受中共法律威脅。
我再講送中點影響經濟，你唔好以為好好玩，到時失業你未講我唔俾家用。

之後幾日佢都唔講送中，同埋知道左會影響經濟，因為tvb從來唔會講

痴線 完全唔記得哂共產黨當年衰野

大撚把廢中食大陸煙啦

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

應該cut曬全部家用
跟住叫佢上街 收西方錢養掂自己

lm

戇撚鳩 最驚送中就係啲支那佬，肯定走得快過鬼佬
啲蝗蟲口裡說不，身體說最誠實，十足十大瘤咁